仆你個街 康文署擬再出辣招打擊炒場狗

屌你老母斷鳩牙蓋財路
以後點買場呀

炒場蓋仆街了

炒場師失業了

痴撚線 想賺下外快都俾人打壓

唉 以後唔知揾邊個買場好